{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63969&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천너나우리애견동반펜션"
    },
    "text": "ここは愛するペットと一緒に楽しめるカップル、家族ペンションです。 客室では様々な付帯施設を楽しむことができ、ジェットスパで休息を取ることができます。 ビバルディパークは車で5分の距離、ベバウィカヌー村は車で4分の距離、八峰山観光地は車で8分の距離に位置しています。 入室時間は午後5時で退室時間は午前11時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、すべての客室は禁煙です。 客室にはジェットスパと個別テラスの両方が完備されています。 愛犬は無料で2匹まで同伴でき、9kg未満の小型犬に限られます。 愛犬と一緒に泊まる場合、追加費用が発生します。現場で決済します。 ペンションにはカフェと屋外プールもあります。 バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。 2名基準で20,000ウォン、4名基準で30,000ウォンで、利用時間は午後10時までです。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、火災危険物質の使用およびゴミ処理に対する注意事項があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットと一緒に楽しめるカップル、家族ペンションですか？",
            "answer": "はい、ここは愛するペットと一緒に楽しめるカップル、家族ペンションです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が客室にありますか？",
            "answer": "客室では様々な付帯施設を楽しむことができます。ジェットスパで休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ビバルディパーク、ベバウィカヌー村、八峰山観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬は無料で2匹まで同伴できます。ただし、小型犬（9kg未満）に限られます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェと屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名基準で20,000ウォン、4名基準で30,000ウォンです。利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではバーベキューを利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、火災危険物質の使用やゴミ処理には十分に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 517
    }
}